不如DOJ直接做埋法庭份工啦,出埋佢地份糧

反正係咪都上訢,無限上訢,用政府資源恰鳩市民
用法律程序玩政治檢控,洗咩班法官姐,直接黎啦

Department of joke

Destruction of Justice

人地做雞但仲要塊貞節牌坊

普通法法院玩黨安法